(17/08/20)(dec v1.1)
Mise en place d'un décodage en temps réel
(21/07/20)(Enc/dec v1.0)
Bug fix: overflow lors du décodage

(20/07/20)(Enc/dec v0.9)
Décodeur et encodeur ajoutés au repo: dans cette version, il n'est possible que de l'utiliser pour des message en binaire brut (pas de CRC/RS)